{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010011",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014343?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 잉카 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2人入室を基準に策定され、パーティールームのような特殊客室の場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 ただし、提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しとなります。 また、提携店の状況により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 アティック客室は駐車できません。 入室の際に使用できる施設は提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように策定されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊予約はどのように進行すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "提携店の状況により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "アティック客室では駐車できますか？",
            "answer": "アティック客室では駐車できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に使用できる施設はありますか？",
            "answer": "入室の際に使用できる施設は提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 380
    }
}